點解mingjai仲會有397k follower

Unfollow呀屌！！！

Mingjai index，有藍絲托市啦屌
黃絲加沽呀！

想知個397係咩人黎
咁撚on9

如果真係全藍
無野好講
黃既得80幾K 藍既有成400K